急！！！想問下咁多位知唔知宜家荃灣點返鑽石山，唔坐的士既話

急！！！想問下咁多位知唔知宜家荃灣點返鑽石山，唔坐的士既話

出MK

有冇觀塘小巴？係彩虹邨落行返過去鑽石山

千色店搭去觀塘既紅van
記得講定鑽石山有落 唔係佢唔會兜入去

千色嗰頭有紅van可以到斧山道

裝citymapper搵

荃灣站
鑽石山站

由荃灣線到太子轉觀塘線

條路線好偏僻,香港地唔多人知,不過日行一善,唔洗多謝我

荃灣街市有紅van返慈雲山 經龍蟠苑附近 上車個陣同司機講聲鑽石山落

而家仲有地鐵？

先坐紅van到mk
去到mk再坐紅van（慈雲山車）（先施果頭）
係鳳凰邨果個商場附近落（天橋果個位）
之後打橫行
唔洗教啦之後

觀塘小巴

好多熱心巴打

街市紅van唔係通頂開
去到1230渣

呢個時間應該真係唔係好多人搭到，你係得嘅

多謝各位 ，宜家去緊千色店，想問有冇巴打們知架車會唔會話幾點冇

Oh sorry

4點都仲有 放心

你好呀巴打，我係路痴，宜家到千色店，只係見到有架去屯門既車 點算

係千色店對面有啲綠色避雨亭
去後面無廁所個嗰

想問下係咪V8？

好似係

你鑽石山的話可能要黃大仙落
我唔太肯定
你問下司機

上左車喇，各位唔該曬，唔係小弟今日應該訓街

要去後門 你應該見到個好靚既公園
公園隔離就係小巴站